召集所有連登Band仔。

我隊Band最近諗緊一個問題，如果我地想租自己地方燈油火蠟加埋Gear加埋租要幾多錢。
所以想問下各大連登Band仔，聽下你地嘅經驗，係邊租好，邊到搵單位諸如此類啦。
其實講下你地夾Band啲野都得，志在交流下心得。

出嚟啦Band仔們

推

無租band房但幫推下

利申：中學生

你夾開咩？

屋企附近d工廈
夾夜左同結他一齊訓都得

利申: ff，冇band友

喺屋企夾

唔是我 但成日上朋友band房 喺葵涌工廈
佢地同另一隊band 一齊租

知唔知大概洗費幾多

至少三千蚊
荃灣葵芳葵興
但係觀塘新蒲崗之類肯定貴d

住九龍真係好慘阿

i m a bandguy

巴打玩開咩類型？玩咩位？

觀塘同葵涌都有間band房，支出差好遠 尤其電費

幫手推

三千至四千左右但好細
150呎至250左右

三個月按一個月上期
電費按金1000
如果揾地産要比多半個月佢做佣

你要有Set 鼓 二手2500-4000
mixer with speakers 二手 三千左右
bass amp around 4000
guitar amp 二手 約 2500起

隔音綿 淘 約$3 塊

淨係租金 頭炮$17000
架生(約數）$13000
綿 $1000

每月租4000
電約$500-$800

差幾遠

電費觀塘千幾一個月，葵涌幾十蚊一個月 燈用LED會比較慳電

屌差咁撚遠 所有bandMate都係九龍人真係想死

唔好講租 淨係講setup
買amp買鼓買咪買mixer..
就算當你全部都買二手 加埋都成皮幾野
已經assume左唔洗裝修唔計按金
講真 去旺角租番幾個鐘無咁嬲啦 好多都開到好夜
要作歌既 咪搵個位傾好 諗定有咩要試 上到去逐樣執
要錄音既 其實有個interface有部電腦都錄到呢 最多比你加支mic加個preamp 求其搵間房都做到

皮幾野我怕唔得
我果邊幾條友夾
二按一上，加埋隔音綿同裝修料，連埋熱水爐雪櫃樂器電腦諸如此類，要三皮起手

牛頭角

屌玩撚完
我隊band 6條友咪仲重皮

屌
六條友各自比番同自己樂器有關既錢
但分同一堆fixed cost
點解會重皮左

咁要嘅呎數應該會大左？